# Repositorio de pruebas GIT
- Deberia ser prueba 4


## Arreglo de emergencia
-  Creamos rama de emeergencia 
   - branch + checkout
   - checkout -b 
 - Codificamos
 - Nuevo commit  (add + commit)
 - Fussion (merge)
 - Borrar rama de emergencia.